（無圖）茶餐廳d野食會唔會落味精？

由細到大都好少食茶餐廳
今日第一次食沙爹牛肉通粉覺得好撚好食

隻味係屋企整唔到

唔知係咪落左味精？

最主要係沙嗲汁

C嘢會落 D嘢唔會

食茶記咁有錢....

個汁有無落麥精？

味精

c餐？

你係咪新移民？

點解咁問？

有時仲會射啲落去

咩落

早幾個月見到d單新聞，有個食客係茶記食到舊屎，然後食環上左黎睇，檢查後都講句：好臭

食環走去食？

你食到舊屎你唔會報警？

要食過先知，你呢？

屌 樓主真膠定假膠 第一次食真係笑左

我有食過茶記
無食過沙爹牛肉

認真答你, 隻味係屋企會整到, 但處理牛肉既步驟有d繁複, 如果每次煮剩係整一人份量, 應該9成人會選擇比幾廿蚊落茶記食就算

同埋d 汁除左沙嗲醬, 仲要落沙茶醬
你好奇可以上youtube search下點整, 有人教

原來爭沙茶醬
處理牛肉有咩步驟？

其實點會覺得好食……不過當然啦，同番茄通比好小小